岳不群，你老母喺深圳羅湖村個雞竇掛咗副中華老字號既牌匾

中华老字号是指历史悠久，拥有世代传承的产品、技艺或服务，具有鲜明的中华民族传统文化背景和深厚的文化底蕴，取得社会广泛认同，形成良好信誉的品牌。

衲兄真他媽牛b

你媽死了

岳不群同老垃=兩隻過街老鼠

老垃=你老豆

半斤對八兩

好似比人ban咗

咁都推得返上嚟